# Copyright (c) 2003-2025, CKSource Holding sp. z o.o. All rights reserved.
#
# Want to contribute to this file? Submit your changes via a GitHub Pull Request.
#
# Check out the official contributor's guide:
# https://ckeditor.com/docs/ckeditor5/latest/framework/guides/contributing/contributing.html
#
msgid ""
msgstr ""
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgctxt "Toolbar button tooltip for the Emoji feature."
msgid "Emoji"
msgstr "表情符号"

msgctxt "Dropdown option label for opening an emoji picker offering more results to choose from."
msgid "Show all emoji..."
msgstr "显示所有表情符号..."

msgctxt "Label of an input field for filtering an emoji collection by the typed value."
msgid "Find an emoji (min. 2 characters)"
msgstr "查找表情符号（最少 2 个字符）"

msgctxt "The main text of the message shown to the user when no emoji are available for the search criteria."
msgid "No emojis were found matching \"%0\"."
msgstr "未找到与“%0”匹配的表情符号。"

msgctxt "The main text of the message shown to the user when the provided search query does not contain the required number of characters."
msgid "Keep on typing to see the emoji."
msgstr "继续键入以查看表情符号。"

msgctxt "The secondary text of the message shown to the user to explain how many characters the search query must consist of."
msgid "The query must contain at least two characters."
msgstr "查询必须至少包含两个字符。"

msgctxt "Tooltip for filtering the displayed emoji by the \"Smileys & Expressions\" category."
msgid "Smileys & Expressions"
msgstr "笑脸符与表情"

msgctxt "Tooltip for filtering the displayed emoji by the \"Gestures & People\" category."
msgid "Gestures & People"
msgstr "手势与人物"

msgctxt "Tooltip for filtering the displayed emoji by the \"Animals & Nature\" category."
msgid "Animals & Nature"
msgstr "动物与自然"

msgctxt "Tooltip for filtering the displayed emoji by the \"Food & Drinks\" category."
msgid "Food & Drinks"
msgstr "食物与饮料"

msgctxt "Tooltip for filtering the displayed emoji by the \"Travel & Places\" category."
msgid "Travel & Places"
msgstr "旅行与地点"

msgctxt "Tooltip for filtering the displayed emoji by the \"Activities\" category."
msgid "Activities"
msgstr "活动"

msgctxt "Tooltip for filtering the displayed emoji by the \"Objects\" category."
msgid "Objects"
msgstr "物品"

msgctxt "Tooltip for filtering the displayed emoji by the \"Symbols\" category."
msgid "Symbols"
msgstr "符号"

msgctxt "Tooltip for filtering the displayed emoji by the \"Flags\" category."
msgid "Flags"
msgstr "旗帜"

msgctxt "Default label for the emoji skin tone dropdown."
msgid "Select skin tone"
msgstr "选择肤色"

msgctxt "Dropdown option label for using the \"Default skin tone\" variant. Example emoji: 👋."
msgid "Default skin tone"
msgstr "默认肤色"

msgctxt "Dropdown option label for using the \"Light skin tone\" variant. Example emoji: 👋🏻."
msgid "Light skin tone"
msgstr "浅肤色"

msgctxt "Dropdown option label for using the \"Medium Light skin tone\" variant. Example emoji: 👋🏼."
msgid "Medium Light skin tone"
msgstr "中等偏浅肤色"

msgctxt "Dropdown option label for using the \"Medium skin tone\" variant. Example emoji: 👋🏽."
msgid "Medium skin tone"
msgstr "中等肤色"

msgctxt "Dropdown option label for using the \"Medium Dark skin tone\" variant. Example emoji: 👋🏾."
msgid "Medium Dark skin tone"
msgstr "中等偏深肤色"

msgctxt "Dropdown option label for using the \"Dark skin tone\" variant. Example emoji: 👋🏿."
msgid "Dark skin tone"
msgstr "深肤色"
